請問apkg檔案係點開 anki又係咩嚟？

如題 希望巴打好心解答下

Push

push

用 AnkiDroid 幫你記盡天下知識！
有千萬種免費牌組可以下載喔！

感激